【跟大家回顧一段歷史，請耐心了解，便了解中共歷久不衰的詐術手段】

［轉發］

「喺錯縱復雜的社會環境，年青人要尤其提防內部隱藏很深陰謀分子，以極端語言手法煽惑部分年青人上街破壞社會觸及法例，當局有借口一網打盡……」* 這講法是有原因的，請務必花時間了解以下例子，便知一二。

中共擅長詐術 好人慎防中計

跟大家回顧一段歷史，請耐心了解，便了解中共歷久不衰的手段。

國軍對日抗戰雖然最終勝利了，但東北卻被蘇聯紅軍搶先進駐。 原本按照雅爾塔協議，蘇軍只能待在滿洲三個月，但蘇軍卻諸多藉口推遲將東北交還中國合法政府即「國民政府」，蘇聯將東北，讓出時間讓中共部隊搶先控制東北。

1945年末，國民政府派出張莘夫為經濟部東北行營工礦處副處長，負責東北工礦接收事宜。1946年1月16日，張莘夫先生在撫順與蘇聯人交涉期間被蘇聯指使的中共人員殺害，消息迅速引起國人公憤 ，全國爆發大規模的反蘇反共浪潮，中共處境非常尷尬被動。

但是中共卻可以在如此下風時，同年平安夜北大先修班女生沈崇被美軍強奸案，扭轉大局。中共地下黨當時在全國發動反美學潮，全國氣氛旋即從反蘇轉為反美，示威學生要求美軍完全撤離中國。

其實當時美國為了幫助國軍接收東北，在天津與青島有少量美國的海軍陸戰隊。 洶湧反美運動突然其來，美國唯有未幾撤出所有駐華軍隊，此事為中共掃清最大障礙。蘇聯迅速掃走東北日本留下的大量生產機器和種種價值連城的物資，把日軍嘅武器留畀中共。

這事情始末一直沒有人知道，直到......

被美軍強奸案中的沈崇，1950年在南京獲得中共頒獎，原來為中共地下黨員對「解放」有功。 文革期間沈崇已是中共中級幹部，卻也是紅衛兵揪鬥的一員。

沈崇不得不坦白交代歷史，當年受黨組織指派接近美軍圖以嫁禍，而且也沒有發生強姦之事。 當時操作沈崇強姦案的中共北平學生地下黨領袖竟然是陳布雷的女婿袁永熙，他可以作證。

各位年青人，請注意，同這件事情可見策反能力有多高。

除此，這件事情更可做另一個警惕的例子，就是中共的統戰能力。

陳布雷是誰? 他蔣介石秘書，號稱蔣介石文膽，是蔣非常器重與信任的親信。陳布雷盡忠中華民國與國民黨。可其九名子女中，竟有4人為秘密共產黨員。 其中陳的小女兒陳璉於1939年加入共產黨，並與其夫袁永熙一起參加中共地下工作。 二人曾經負責一個中共地下電台被警方抓捕，蔣介石基於與陳布雷的交情卻予以特赦。

中共49年10月1日建國後，陳璉曾任共青團中央委員，其夫婿袁永熙任清華大學黨委第一書記。不過，袁永熙在反右運動中被鬥， 中共逼令陳璉與丈夫離婚。但是，後來陳璉還是沒有躲過一劫，文革時被批為叛徒，1967年11月在上海跳樓自殺。

如果我地學到當年共產黨既一成
可能係雨革前已經贏撚左